# Esquecidos Dias

Este site é um projeto de RPG de mesa criado por mim com temática de Detetives. O objetivo deste site é armazenar e organizar todas as informações úteis das campanhas como as fichas dos personagens, mapas, itens, NPCs, etc.